啲愛狗撚成日以為個個都鍾意狗由隻狗奶鳩人地隻腳

屌你老母，奶完我縮撚開仲要對撚住我笑笑口

on99，全世界都好似你班on9咁鍾意狗？